一人一張黃店打咭相

嚐糖：旺角

Dignity D.

下個月結婚

手唔係我我出名柒手

恭喜哂，但做乜喊

多謝
我喊係因為以後要做煮飯婆

絲打受唔受溝

呢樣嘢好睇你定你未來老公狗牙力，加油絲打

希望家務上可以互相幫忙

佢好強勢？

佢懶到爆

咁你要做啲嘢啦

仲話自己係肥妹！

手唔是我

要約法三章

接新娘時要佢簽名作實

係喎，等我整一張先

要夠specific, 越多細節越好

好啦係我7咗

好彩絲打你提醒我咋！！

我堅肥

呢度係飲食台，唔係晒命台

一世人一次，唔緊要啦，俾佢任性一次

好幸福
祝福你地

我真係恭喜佢哋呀

唔好咁你以後都有機會架

有大佬你照住我

多謝

恭喜曬

loop到第二版
你地off曬topic

係窩，sor. 畢竟燉新人開心

你或者其他人有無相貼堂？

我次次都落菜脯，正

喺旺中 鹹蛋黃雞蛋仔好食

冇 我食嘢冇影相習慣
我上個星期六去咗時代冰室食

any肥 幫推 pish pish

謝謝幫推，我P 牌乜都做唔到

唔好啦

灣仔 後街牛排
真係超好食

價位係？

晚餐二百至三百
晏晝百幾

聽落好似好正，搵日試下先

華田脆脆都正

有菜脯架？
我前兩日去食唔知有得落

恭喜

龍門

好正

梅菜扣肉飯 出色

唔好咁嬲
可能會結第二次呢

你有經驗？

蜜蜜見

我都係

咩黎架？

望落好邪惡

好似好好味，邊度黎架

嗱，唔得你咁㗎，掌嘴再講過

邪惡中的極品

邊度黎架？

鰂魚涌Asiri

之前食過一次，印象中味道唔錯

+1

個躉大到呢

是的，要主動問佢，一大杯俾你任落

ok，下次去要識叫

me too
仲有粗壯大腿

支持

你都嚟post 相啦

佢叫做Oreo 2.0
面嗰層係朱古力醬
下面係朱古力雪糕
最底係Oreo碎
勁邪惡

核爆咁邪惡，但同時亦係減壓發洩妙品

係！！當我壓力大唔開心或者考晒試慶祝都會自己一個去呢間食下午嗰陣冇乜人好正

搵日都去試下邪惡一番先

好！喺將軍澳站附近

謝謝分享，前幾星期我都去咗日日食food court 果度

坑口？